"Je bent bezig voor deze komende dance, niet waar?"
"Ja, ik ben; maar als de meneer komt, zal ik hem vertellen dat ik ben te warm."
"En hij zal schieten zelf," aldus Trafford, met een lach.
"Zal hij?
", zegt Esmeralda.
